美股日日係咁 sing , 其實我仲返工嚟做乜 ?

晚晚美股收巿先瞓
朝早勁眼訓返工
比腦細屌 比腦細撚狗

收工又睇住美股
又朝早勁眼訓返工
比腦細屌 比腦細撚狗

我仲返工嚟做乜撚 ?

點知你 有人迫你返？

樓主你係黎生？

唔返工邊有多d錢入市

返工係去賺本金比你去買股票